歐鎧淳又偷食

可唔可以唔好再成隻雞咁 仲要次次比人發現

講多D唔該

以為講緊呂造謠

輸比個冇J嘅TB，條仔有咩感想